【5.13】It is Lam Cheng’s Birthday It is Lam Cheng’s Birthday

唱定先

It is Lam Cheng’s Birthday
It is Lam Cheng’s Birthday
Fuck your Birthday Go Fuck Yourself
Hong Kong’s never your place

生日快樂啊柒婆啪啪啪啪啪啪